琴日係前線守緊既手足邊有咁得閒上連登出post

偏偏就有班人可以係果個鍾數狂出post屌人冷氣軍師係度引戰 不嬲前線都係自己會有決定架啦 唔通守守下 叫暫停上連登睇下有咩意見先咩
今次反送中會咁成功就係因為乖乖仔同衝衝仔絕不割席
意見唔同一定會有 但係度引戰互屌既一定唔係同路人
大家小心提防中共水軍 兄弟爬山各自努力

一直都你班冷氣軍師仆街喎

P牌仔